就係有你呢d老鬼 恒管先比人笑同睇死

#5944
"真心唔明 點解啲on9仔成日係連登開post笑9恒管 你唔鍾意咪唔好撚讀囉 自己又廢dse又入唔到u 成日以為恒管所有野都等於柒 但其實間間u都係咁 自己又見識少 以為開個post俾人笑下 就高人一等啊？博人認同啊死毒撚 人地都係笑9你恒大仔炸 你呢一世都係恒大仔啊傻仔 tran到u嘅人我見得多 但成日自以為是結果又係係到讀四年嘅on9仔我都見唔少 你tran唔撚到咖啦 利申: 今次唔係特別話幫住drasoc 係睇唔過眼好耐 預撚左d on9仔又會放上網 "

講野冇point不得止 句句除左話人傻仔on9仔就識講咩
tran唔tran到睇出年啦 基本上擺哂city poly就入硬
淨係識係secret打飛機都屌人 有料就係度反駁啦 不過睇死你地都反駁唔到架啦
係度onon99咁過4年咪就係你同你drasoc班fd囉

痕大仔不嬲都on99

agger

條撚樣影衰曬恒大
利申：aim恒大

吹牙，吊你

假膠真開啦

走

入唔到八大，又想讀大學，又有心讀書既可以下年再考，所以即使係失敗者，都唔一定去自賤學位，好多會用一年時間自修，去掌握返中學課程，發憤圖強，入讀八大
依加八大咁多學位，課程又越cut越多，部份科目內容甚至比八十九十年代會考更少，有心讀同有正常智商既話，熟練中學知識，入到機會唔低，實在無必要浪費時間青春金錢去讀自賤學位

咁究竟咩人會揀自賤學士???